好歌當然要share下

我吃了雞蛋炒飯 (配樂：連登，美麗動人)

我好中意聽佢啲歌